香港酒店排名top 10

小弟讀緊Hotel
想了解大家對香港酒店嘅排名
最好有埋ching講下邊間hotel嘅intern最好

聽聞R斯狗也不屌

即刻比人負皮

讀緊都唔識 你不如唔好撚讀啦

好多香港人都淨係識半島

夠啦，唔係咩，仲有好提議？

sor9

Ritz第一

梗係知啦
但係係咪第一就有保留

你點都比舊磚出黎 先有人回舊玉架大佬...
重好意思話自己讀緊

sorry囉
1.upper
2.landmark
3.4seasons
4.半島
5.ritz
6.intercon
7.shangri la
8.W
之後難揀

Space仔？

比你知左又點

問下又唔撚得？ 比你知左top10又點 又唔一定比你入到
lecturer唔一定睇成績 仲會考慮學生住邊
問2句就串77 契弟小心去朗豪洗廁所呀

Conrad
Cordis

對唔住
唔想比你開口中

半島第一的確係有討論空間
小弟唔識野請原諒

唔係四季第一咩？

以為你會列出top 10
點知係要巴打解答返你，仲要垃圾態度，抵屌

rc世界第一

agger

Rchk Rchk Rchk

RC 啪啪 RC 啪啪

第唔第一好主觀, 唔明你地屌乜撚

Rc偉大
信者得救

對唔住巴打們
小弟潛水檢討下

樓主咁問好難答
好多都唔同風格 例如w同半島都無得比 又有行另一條line既upper house
同埋top10都包好多野
硬件軟件配套 地點都係考慮因素
同埋會員制度都係考慮之內

Ching你老母臭閪 返

屌你老母 開完po老潛 含撚啦

Ching 做緊RC

無啦 之前讀書去過做散工
依家入左國秦到做

檢討完

每個人心入面都有自己嘅睇法

唔記得邊個網會列曬全港酒店 有個計分方法計咩 tariff 開黎慢慢計 計完話我知

又要叫人排
人地排完
你又話人地排得唔好
抵你讀唔到書

文羅帝娜公館

Package最好應該係太古
因為出面好多酒店未必有包intern睇醫生

係conrad做緊

有朋友做緊East 幾好做

做過半島，福利真係幾好，有公司醫生覆蓋住港咁濟，福食又好好，日日屌牛扒咁濟。重點係五天工作，放假必定會孖Day，而且大假會幫你攝埋孖Day，輕鬆放6/7日假。
唔講工作量都可以話係一份好工。

利申：廚房佬，高壓環境每日做14-16個鐘

樓主問酒店實力定做野
酒店實力既話半島真係得啖笑
Forbes得10粒星，米芝蓮舊年先得一粒仲要係中菜

巴打覺得Conrad點樣?

其實工作量係咪間間5星都差唔多

最主要都係做野 將來都會想做返酒店

麗晶大賓館